到底要幾大勇氣先敢同煙剷拍拖？

食開煙既煙剷 口又臭，牙又黃，手趾甲分分鐘都發黃
拖手仔果時可能隻手都會有煙草味
哄埋少少同你講野可能都有啲食完煙既餘臭味
打茄輪緊加唔洗講 把口臭過屎渠 都唔知真係同條女/仔打緊茄輪定係同枝煙打緊茄輪
到底要幾大勇氣先接受到同個死煙剷一齊？
我想嘔呀.jpg

係未食煙前拍到拖先

拍拍下拖開始食煙
比我一定會即刻飛左佢

煙剷同煙剷拍拖就絕配

可能兩條友都係on9煙鏟呢

你一啖我一啖
瘋狂交換煙味

隔住個mon都覺得臭

平時行街見到條mk仔一隻手拖住條女，一隻手擔住枝煙
仲要一路行一路食
真係希望煙剷落地獄屌佢老母

含到條 jer 臭哂

毒撚根本唔會有拖拍

同枝煙拍拖真係不了

D絲打以爲咁叫包容咁叫愛呀嘛
用腦諗下將來你生既小朋友幾慘先啦

諗起都驚，不過如果係真愛都OK既

屌 食二手煙真係好撚慘
明明自己好抗拒煙味
但係成日要食住人地既二手煙
利申 成日食

啲牙發哂黃 把口長期處於惡臭
真係要好真先愛得落

最慘係要等埋佢食完支煙 每次晒我幾分鐘 浪費生命

啲mk妹就喺覺得食煙好型

戒緊

快快手 慳番錢 拎去買或食左佢

加油

戒左去啦
年中唔知俾幾多錢買煙
又搞親身邊既人 自己又生cancer

真
曾經有個樣身材都唔錯既女仔
溝到手同佢打左第一個車輪

錫完我已經諗緊甩佢既藉口
臭過臭閪

事實係 你食唔食煙都唔會有女拖你隻手

繼閪之外煙剷個口一定係最臭第二位

唉 我明

d死煙剷我連搭車坐隔離都覺得好撚臭

諗起都覺核突

一坐埋附近浸除勁攻鼻，車頭走去車尾先聞唔到
煙剷簡直係人肉沙林毒氣

有時仲要無得避
坐咗落黎一大陣咪真係想即刻落車

通常都係垃圾配垃圾架啦
低質女邊有得揀

唔好話拍拖，企係隔離已經咁撚臭...想像唔到

所以接受到另一半食煙既人真係勇者黎，日日都受咁大折磨

硬係形住形住：

男煙剷：生肺癌，中風瞓床；
女煙剷：割哂對波同子宮卵巢，個西都臭！

果陣味真係好撚攞命
聞到就覺得特別燥

食得煙真係預左 抵撚死
雖然有病 但都要祝佢地長命百歲
百病纏身

個fd食煙我都已經頂唔撚順
好彩佢識得行埋一二邊食
唔係我真係唔會理佢

煙剷浸味真係好撚臭，係混合埋個人體味既臭，臭過噴出黎果d 2手煙多多聲

一路行一路食嗰啲先攞命
行你後面真係食撚哂啲煙

行開一二邊食都冇用啦
形住形住係有陣臭味係到
好彩身邊冇乜fd食煙 有既我應該唔會再同佢地出街

最撚自私就係呢啲人
一路行一路食痴撚線

見到都覺得佢地好sweet

我都好憎煙味
你想食姐我唔想吸到任何一啖囉

諗起有啲女，係因為想埋食煙嘅男仔身邊，然後專登學食煙，真係on9到不得了

食埋一份

基本上食煙都要死全家

錢

煙剷死全家

有無人唔覺得煙臭
無食，純粹唔覺臭

食煙既咪覺得唔臭law

食煙既垃圾 根本要落地獄

有個女仔 friend 同過一個滿口牙石嘅男仔一齊
佢說服左好耐條仔先肯去洗牙
佢話真係好撚臭

突然覺得老豆好偉大
以前老豆後扇果陣好大煙癮
到我老母有左我家姐,佢驚d煙味影響到個胎,就用半個月戒左煙

Agree

根本另一半唔食 都應該戒啦，累己累人
有幾撚偉大呀

食煙有幾撚大不了呀 感覺似一班小朋友圍爐取暖
利申 冇食

你由細聞到大

成日係街見到個男係垃圾桶隔離食煙 條女就隔咗2,3米係隔離捂住個鼻 睇見都覺條女慘

利申 條女係我

本身食開煙，初頭拍拖d女都話叫我戒，後尾都被我迫到佢上左煙癮

不能同意更多

生得靚身材正 煙剷咪又係9衝
公司條女大把兵仔掙住吸佢d二手煙

走啦撚頭仔

我男朋友成日偷偷地食 好嬲

啲垃精蟲上腦既撚樣會狗衝唔等於人人都會
煙味濃撚到好似火場咁都狗衝 我真係做唔落

我老母刷完牙就即刻走去食兩枝煙
一傾偈佢個口臭到仆街

咁既話你老母刷牙黎有咩用

煙剷同煙剷拍拖

無錯 我會係其中一個
本身經已靚 加埋食煙食得charming 既話 經已忍唔住啦

知錯能改都係好。
但你要記住自己永遠都係殺人兕手，要做多啲善事

垃圾

我都係
臭撚到仆街

煙剷必須死

同煙剷打車輪慘過食屎

真係搵命拼

兩個煙剷互射二手煙

俾煙剷奶完嘅西一定會有煙味

各人需求唔同姐

就算係普通樣既女煙剷, 我都會狗衝啦, 普通, 少左d兵仔仲好tim,

首先買個火機先, 跟住見佢出去食煙既時候, 跟住出去, 出到去, 見佢拎支煙出黎, 就幫佢點煙, 跟住就被佢噴二手煙.......幾臭都要忍住. 如果佢跟住問我食唔食煙, 就經已成功左一半........

好撚污垢

有個舊同學當年為咗條mk 妹女朋友
走去食埋一份

唔食就代表唔愛佢咩 痴線嫁
天生鍾意聞煙味

煙味好滄桑 好正

女食煙就一定唔洗諗 連個西都實有陣煙草味 好似屌緊個煙草存儲庫咁

唔難理解

食煙既女仔先夠sexy, 唔識野
不過前提係佢係要正常樣或以上啦

煙剷靚女同唔食煙肥婆你點揀

睇投票就知連登好少煙民

叫佢戒佢永遠都話已經食少咗

有冇食少到根本冇分別
果啲煙味都一直係到

首選係煙剷靚女
第二選擇係煙剷普通女
第三選擇係唔食煙靚女

同煙剷做朋友嘅人都要死全家...
除非你可以令佢戒煙否則等同助長佢